事實證明低下階層想CAP到更多福利, 只有一個方法, 就係要令建制派全軍覆沒

建制派大勝, 理得你班低層死
建制派大敗, 為左要以利益換取更多選票, 咁派既福利就比以前更多
大勝果時一票換到一個海馬牌枕頭
大敗果時一票換到一萬蚊, 甚至足金鳩猴都仲得

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

自從民建聯同工聯會喺區議會輸淨廿幾席之後
人人放銀行假 過咗60歲就$2搭車 生果金人人免審查都有$3000 真正嘅「香港人要贏 奶共派就要輸」